有冇開冷氣

正評:有
負評:冇

見你咁慘 覆下你啦